# <img alt="Ikonka FreeCAD dla Std: Narzędzia standardowe" src=images/Freecad.svg  style="width:64px;"> Std Help Menu/pl


{{TOCright}}



## Wprowadzenie

**Menu Pomoc** jest jednym z siedmiu pozycji w [Menu głównym](Standard_Menu/pl.md):


{{StdMenu
|
[Plik](Std_File_Menu/pl.md)
&nbsp;&nbsp;&nbsp;
[Edycja](Std_Edit_Menu/pl.md)
&nbsp;&nbsp;&nbsp;
[Widok](Std_View_Menu/pl.md)
&nbsp;&nbsp;&nbsp;
[Przybory](Std_Tools_Menu/pl.md)
&nbsp;&nbsp;&nbsp;
[Makrodefinicje](Std_Macro_Menu/pl.md)
&nbsp;&nbsp;&nbsp;
[Okna](Std_Windows_Menu/pl.md)
&nbsp;&nbsp;&nbsp;
[Pomoc](Std_Help_Menu/pl.md)
}}

Menu Pomoc zapewnia dostęp do systemu pomocy i linków do strony i forum FreeCAD.



## Przybory

W tym menu dostępne są następujące narzędzia:

-   <img alt="" src=images/Std_OnlineHelp.svg  style="width:32px;"> [Pomoc](Std_OnlineHelp/pl.md): Otwiera dokumentację pomocy.

-   <img alt="" src=images/Std_FreeCADWebsite.svg  style="width:32px;"> [Witryna FreeCAD](Std_FreeCADWebsite/pl.md): Otwiera internetową stronę domową projektu FreeCAD.

-   <img alt="" src=images/Std_FreeCADUserHub.svg  style="width:32px;"> [Dokumentacja użytkownika](Std_FreeCADUserHub/pl.md): Otwiera stronę Wiki dokumentacji użytkowników FreeCAD.

-   <img alt="" src=images/Std_FreeCADPowerUserHub.svg  style="width:32px;"> [Dokumentacja skryptów Python](Std_FreeCADPowerUserHub/pl.md): Otwiera stronę Wiki z dokumentacją Power użytkowników dla programu FreeCAD.

-   <img alt="" src=images/Std_PythonHelp.svg  style="width:32px;"> [Automatyczna dokumentacja modułów Python](Std_PythonHelp/pl.md): Otwiera indeks dokumentacji modułu Python w domyślnej przeglądarce internetowej.

-   <img alt="" src=images/Std_FreeCADForum.svg  style="width:32px;"> [Forum FreeCAD](Std_FreeCADForum/pl.md): Otwiera forum FreeCAD.

-   <img alt="" src=images/Std_FreeCADFAQ.svg  style="width:32px;"> [FreeCAD FAQ](Std_FreeCADFAQ/pl.md): Otwiera witrynę Wiki dla FreeCAD z często zadawanymi pytaniami *(FAQ)*.

-   <img alt="" src=images/Std_About.svg  style="width:32px;"> [Informacje o FreeCAD](Std_About/pl.md): Otwiera okno wyświetlające informacje dotyczące zainstalowanej wersji programu FreeCAD.

-   <img alt="" src=images/Std_WhatsThis.svg  style="width:32px;"> [Co to jest?](Std_WhatsThis/pl.md): Otwiera stronę pomocy konkretnej funkcji FreeCAD.





{{Std Base navi

}}



---
![](images/Right_arrow.png) [documentation index](../README.md) > [Workbenches](Category_Workbenches.md) > Std Help Menu/pl
